把混合物倒在碗裡的冰塊上，然後在上面放上冰鎮的薑汁汽水。 更小的碗，同樣的酒:新年的飲料減少一到兩桶。 Carrie Allan | 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 印度淡啤酒是一種更大膽、更前衛的淡啤酒，通常被稱為IPA，是印度最受歡迎的精釀啤酒，而且沒有任何放棄這一地位的跡象。 啤酒花是如何成為美國釀酒業的明星|Christopher Solomon | 2020年10月7日|Outside Online 
 在英國，精釀啤酒運動開始得更早，當時的口號是“Real Ale”。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 Lynchburg是一家成立6個月的德國香腸和啤酒屋，位於巴拿馬舊金山社區的中心。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 德梅納請我喝了一杯弗朗西斯·德雷克爵士(Sir Francis Drake)，這是卡薩·布魯賈(Casa Bruja)的紅啤酒。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 酒吧裡一半以上的顧客都端著裝滿Casa Bruja麥芽紅啤酒的杯子。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 Casa Bruja的Fula Farmacia Blond Ale在Bodega Mi Amiga的售價為1.95美元。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 1603年，政府下令，一夸脫的上等啤酒，或兩夸脫的小號啤酒，應以一便士的價格出售。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 一個又溼又冷的旅行者來到肯特郡海岸的一家鄉村酒莊，發現火完全被堵住了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 如果能下幾桶好啤酒，現在，悲傷就不會那麼介意在暴風雨中了。 赫克瑟姆戰役; |喬治·科爾曼 
 那天晚上，帕森斯先生去了一家小酒店，付了一杯麥芽酒的錢，查了查電話簿。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在做禮拜的時候，鄰居們互相講故事，在佈道的時候詢問哪裡可以買到最好的啤酒。 粗口史|朱利安·沙曼